大公報仲吹緊有錢收既風

人民日報都删撚左佢仲敢報
搵人再放去微博啦

前排掟汽油彈收8000元，打警察就一萬

由六月至今多場暴亂，黑仔親睹看似最勇武約20多歲的暴徒，帶頭煽暴衝擊警方防線，發號施令「衝出去」，惟當防暴警開始追捕，該暴徒卻心怯率先逃走，並非如煽暴「文宣」所謂的齊上齊落；而黑仔稱曾聽過前線的「手足」說過收錢「做嘢」，「企前排掟汽油彈收8000元，打警察就一萬，我嘅律師表哥都話收到風係呢個價。」

英國美國加拿大都攻擊緊中國
但啲tweets無人推
Rt + like + reply

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打/task2 攞任務

大陸：fatfat了邊度收錢

反了反了

廣東班人都有錢收架

中国人還是有腦子的

係呀 不過坐撚住左呀嘛

鬼佬教授可信啲吖
定律師表哥可信啲呢

你個律師表哥係咪姓何?

可以外判既，我地出比藍絲做就算
包保唔夠半日，湊到五千萬